打敗福建幫嘅辦法

其實本身我地同福建幫係因為有誤會所以先開打
請見：
我係北角福建人 連登仔同我入黎

假如我地係北角唔再勇武
而係使用以前文宣嘅方式（貼街報 指出一切都係誤會
並釋出善意
同佢地解釋為何我地要抗爭
會唔會令福建幫改變主意打我地
就算改變唔到佢地嘅政治立場都好

[size=5]起碼可以避免更多傷亡/衝突[/size=5］

以免我地嘅民意受損

但係假如佢地仲係打算繼續打我地
我建議可以以守為主
因為福建幫就算有練武功
我地前線認真打起來想贏真係好易
到時打傷佢地
輿論又會話我地入侵人地嘅家園
又打傷人
民調會下降
但以守為主
可以令佢地知道我地嘅目標唔係佢地
而係上面嘅仆街政府/共狗

最後都係要講句

光復香港

時代革命

勿忘五大訴求

以上係小弟嘅小小意見
正皮：支持
負皮：反對

利申：中3 曾經上過幾次前線 老豆老母都係福建人

自推十次

入面大把傻佬。

百度福建吧

Push

一齊大叫福建獨立

揾返福建人同佢地傾
打感情牌

攻心為上

幫手推到上熱門 比多啲人知道

push

對黑社會釋出善意？？
想重演元朗721？

你讓步佢地只會覺得自己贏咗更加大膽

麻煩樓主到時都一定要在場，萬一佢地傾唔掂要斬人都可以用你條頸頂住先

憨𨶙𨳊，你去北角唔消費又阻𨶙住就打柒你啦

元朗班黑社會係主動打我地
但係班福建幫係收到風以為我地要打佢地
所以佢地先打我地

文搞得掂就唔需動武，
希望樓主成功

對唔住福建幫都唔見得係好人
根本成班紅底有心作對

首先你要識福建話

不了